開場白點講好

約咗喜歡男仔出街，點開場無咁尷尬

今日天氣幾好

聽日應該唔多好

要出街就趁早

我想同你扑野

翻工，我都想趁早

之前見過面幾多次，平日有無whatsapp

我買左條好性感嘅泳褲

舊同學，見翻面個多月都有whatsapp，佢秒回

今餐飯你請

直接 今晚我屋企冇人啦

佢講咗會請

三萬蚊 過夜